<Again> 美孚新邨發現1發子彈和11個彈殼

警方今早在美孚新邨一個垃圾站內，發現1發子彈及11個子彈殼，事件中無人受傷。

事發於今早約9時，警方接獲保安報案後，到百老匯街的垃圾站，帶走子彈及子彈殼化驗，案件列作彈藥發現。

請問發現咁多嘢

有幾多個 黑警中槍？ 中汽油彈？ 比炸彈炸親？

日日都吹緊風出新聞片話恐怖主義抬頭
跟住日日有炸彈/槍械發現/大殺傷力武器發現
不過次次都無次真

一個，自己on9走火

呢個係一個迷
大殺傷力武器=木棍,鐵枝
槍械=玩具槍
炸彈/氣油彈=5金用品

好悶呀
你想spin恐怖主義唔該殺返兩隻狗先啦
發現乜鳩姐

尚欠90%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

好快會發現死星設計圖

Again

垃圾站發現

求其喺靶場執啲垃圾出嚟又話發現案
幾粒彈殼倒落垃圾桶
第二日都去堆填區啦
仲特登放花叢俾你搵

子彈 又唔係炮彈
我想問成個垃圾站咁撚多大袋垃圾
點可以搵到12粒野?

咁大個垃圾桶你都可以揾到粒子彈 對眼係顯微鏡來

死黑警又自編自導

佢點知垃圾站有子彈

之前槍房被斬又冇左件事

認真：九成九私人收藏 以前捉得唔嚴 有位叔叔去完秦國玩槍都執咗啲彈殼留念

好心落重本啲搵兩隻狗出黎做祭品啦

成日拎啲垃圾出黎扮恐怖主義